[買唔切可以摺] 聽日一齊帶支花比岩岩過世既手足

百合係喪禮中較常出現的花

如果買唔切真花 可以摺花 紙鶴之類